賣台版白色pixel 3a XL, hkd3600

全新未開。有興趣留tg. 送多一隻15w type-C 三腳火牛。

路過想知點解放

佢話 喺台灣幫friend買咗點知唔要喎

竟然係咁

已有ching hold左

已售出